覺唔覺班人日日剩係嘈美斯c朗邊個世一 好唔比面其他超新星

講到世一永遠都係美斯c朗爭

D超新星 eg 麥巴比 古天奴 尼馬 義和b 提都唔撚提

同班老屎忽廢老有咩分別

牙朗今季可以行開先
意假射手榜前三不入

真 遲d美斯c朗退 我估都係包皮古仔果班人接班

2&b嚴重underrated